# BENCHMARK

**VOIR SUR MON DRIVE**


PROCÉDURE À SUIVRE :
1) Comparer des technologies similaires
2) Définir les critères importants pour le projet
3) Justifier mes choix selon les critères pré-cités


> Utiliser Google sheets

https://business.voo.be/fr/news/outils-gratuits-pour-tester-la-qualite-site-web

(en amont des cahier des charges, pour comparer des techno selon des critères objectifs : prix, perf, doc compléte ?, communauté, )


- Utiliser ce site pour expliquer pourquoi j'ai choisi de faire une PWA :
https://blog.hubspot.fr/website/progressive-web-app


- Utiliser ce site pour expliquer pourquoi j'ai choisi de faire du React :
https://mobiskill.fr/blog/conseils-emploi-tech/pourquoi-utiliser-react-pour-le-developpement-web-en-2022/


- Pour tester les technos des types de BDD :


- Pour tester les technos des types d'ORM :


- Pour comparer les technos des languages informatiques :
https://www.blogdumoderateur.com/20-langages-informatiques-populaires-octobre-2023/



- Pour comparer les plateformes proposant du bug bounty (mais ils sont surtout spécialisé dans la sécurité et non dans le design !) :
https://www.guru99.com/fr/bug-bounty-programs.html

- Pour comparer mon appli avec des plateformes qui proposent des formations dans le numériques :
https://openclassrooms.com/

- Pour comparer les différentes plateformes de freelances :
https://www.malt.fr/







___ NON ___

- Pour comparer les différentes plateformes de dons suivantes (ayant un fonctionnement participatif) :
Ulule
KickStarter
kisskissbankbank



Pour les plateformes permettants de trouver de l'inspiration (c'est trop graphique ?) :
- ["art station"](https://www.artstation.com/search?sort_by=relevance&query=wirefreme)
- ["café salé"](https://www.cfsl.net/forum-dessin/search/696794/?q=wireframe&o=date)
